ce fromage est chaud {#this-cheese-is-warm}
====================

ce fromage très très ennuyeux est très chaud

> ce vin frais très cher est très chaud

-   ce poisson est cher
-   ce fromage chaud est ennuyeux

1.  ce fromage cher chaud est cher
2.  ce poisson est italien
3.  ce vin est délicieux

------------------------------------------------------------------------

ce poisson est très frais
:   ce fromage chaud frais est frais

ce fromage est chaud
:   ce vin est cher

  ce poisson est italien
  --------------------------
  ce poisson est ennuyeux
  ce poisson est délicieux
  ce poisson est cher
  ce poisson est frais

